呢半年嚟其實你有冇一刻開心過

我係人渣
我係零
其實呢半年係咪只係我嘅快樂回憶，

當初點解要同我一齊

悶

唉

我冇問佢因為我驚佢會咁答
其實自己都知
驚乜撚

我諗依半年應該無一個香港人開心過

咁又啱
半來想去踩單車野餐散心，
突然聽到周義士失救，
乜嘢都冇心情做

same 唔 same 個結果都一樣

係

Thx

我真係好撚垃圾呀屌

有開心過，但後來發現都係假象
寧願嗰幾個月冇開心過

你講咗我心入面最驚嘅答案出嚟
我有一刻嚇親，以為你直係佢

傻啦，至少你哋嗰段日子可能係雙方都有開心過
但係我唔同
原來一直都係我單方面開心，仲要最後發現都係假象
你嗰幾個月都係呃我嘅

只係自己單方面開心真係。…